慕容段片仲多view過頭條新聞

香港人撐港台？

可以做得更多

佢仲有台灣觀眾

香港無得救
呢啲八婆野就咁比心機 唉

一個係返炒已發生既事
一個就發掘新既秘密

我兩邊都有睇

人比人真係比死人

睇到ed真係好灰，發生完咁大單野頭條都係咁，都唔好講志森與志豪同王喜

咁你咪幫手share多啲出去囉
係咪又要話香港人冇得救要移民算撚數呀

你又知我冇share?
10個人推慕容條片，1個人推頭條
頭條段片會唔會上到去？